保險從業員連登大和解！？

作為facebook交友量最多既保險從業員一定可緣將正能量發放出去，衷心希望各位可以將條片spread出去化解戾氣

致香港人：香港的年輕人真的很愛你們

以*